究竟TVB有咩魔力令廢老咁鍾意睇

明明有其他免費台睇
點解最後都係咁

其實呢個係幾十年來嘅習慣

懶、習慣

一個習慣位置幾十年，好難改變

一個習慣維持幾十年，好難改變

你老豆同一間餐廳食早餐都食咗幾十年，更何況電視

免費

習慣 1台無線2台亞視

可能佢哋淨係鍾意睇自己啱聽嘅新聞

只播示威者嘅唔好啱晒佢哋口味

之前聽過老豆話佢地細個果陣 無乜娛樂 電視又唔係個個買得起 無線（邵逸夫後生果陣）係唔同地方裝個大電視（公眾）俾佢地睇 到佢地大左 搵到錢 電視又普及左 就好多謝同支持無線

慣性

慘在viutv d節目又唔一定好睇

我鍾意ViuTV 都係重點睇幾個

犬儒心態 睇慣咗咪繼續睇

（推）香港政府最想見到嘅四個字唔係天下太平，而係......

TVB既演員好有心，但演既劇就

岩，習慣離，好難改

方便，一開電視就係

係習慣同惰性